export const preguntasRestaurants = [
    {
      id: 1,
      pregunta: "¿Cómo hago para registrarme?",
      respuesta: "Puedes registrarte ingresando en la opción de Restaurantes o haciendo click aquí. Ingresas todos tus datos y nuestro equipo comercial se contactará para hacer el onboarding inicial."
    },
    {
      id: 2,
      pregunta: "¿Cómo me entero de que el Proveedor confirma mi pedido?",
      respuesta: "Cada vez que realices una compra, le llegará al proveedor por el medio que hayas definido. El mismo puede confirmarla o modificarla directamente en Whatsapp o en el correo electrónico y se verá reflejado en la plataforma.De este modo siempre tendrás actualizado el estado de tus pedidos."
    },
    {
      id: 3,
      pregunta: "¿Es gratuita la plataforma?",
      respuesta: "Si, la plataforma es gratuita para todos los restaurantes, tiendas, bares, cafeterías, entre otros. Podrán realizar todas sus compras a través de Tufud."
    },
    {
      id: 4,
      pregunta: "¿Se puede pagar a través de la plataforma?",
      respuesta: "Tufud no gestiona pagos, eso lo coordinas directamente con el proveedor, como lo haces hasta ahora."
    },
    {
      id: 5,
      pregunta: "¿Puedo cargar a todos mis Proveedores en la plataforma?",
      respuesta: "Puedes cargar a todos tus proveedores que reciban órdenes a través de Whatsapp o correo electrónico."
    },
    {
      id: 6,
      pregunta: "¿Tufud resuelve la logística para la entrega?",
      respuesta: "No, eso lo coordinas directamente con el proveedor y él se encargará de que tu pedido llegue en tiempo y forma."
    },
    {
      id: 7,
      pregunta: "¿Los precios están siempre actualizados?",
      respuesta: "Tenemos un equipo dedicado exclusivamente a la actualización de precios, sin embargo, Tufud no garantiza que los precios sean los vigentes, ya que pueden sufrir modificaciones entre cada actualización. Igualmente, el proveedor siempre tiene la posibilidad de actualizar el precio luego de enviada la orden."
    },
    {
      id: 8,
      pregunta: "¿Puedo ver a todos los Proveedores?",
      respuesta: "No, Tufud es una herramienta que mejora y optimiza tu gestión diaria con tus proveedores existentes. No somos un Marketplace en el que se puedan buscar a todos los proveedores del mercado."
    },
    {
      id: 9,
      pregunta: "¿Cuándo llega mi pedido?",
      respuesta: "Al momento de hacer el check out, puedes elegir la fecha de entrega. Esto lo verá reflejado el proveedor en la orden de compra, por lo que sabrá cuándo quieres tu pedido. En caso de no poder cumplir con la fecha prevista, te avisará de antemano, para que no haya sorpresas."
    },
    {
      id: 10,
      pregunta: "¿Puedo solicitar una demo?",
      respuesta: "Si, llenando el formulario de contacto, nuestro equipo comercial se pondrá en contacto y podrán solicitar una demo."
    },
  ];